INTROUDCCIÓN

El proyecto es un reto donde se usará las tecnologias
-ScreenPlay
-WebDriver
-Selenium
-SerenityBDD

el webdriver es la versión 94
Donde dicho reto consistirá en la certificación de una historia de usuario
en la pagina:https://www.demoblaze.com/index.html
con sus respectivos escenarios 
